啱啱考完ielts speaking個鬼婆考官同我講good luck

我係咪即係會好低分

rip

性暗示黎 去馬

執返劑啦

Good luck即係叫你要識做

考完試樓下等

仲要不斷擰頭

揸車咩 咁誇張？

佢叫你屌佢呀
去馬la

I could not b Wong, My speed Englise fary gik

有冇講thank you, you too?
唔講會得5.5

同佢講well done
佢會應番你good job

咁你最後攞幾多

利申啱啱考完，講到個考官塊面成個黑人問號咁

我都係。。。。

lol 我最後speaking 6左，overall得7.5

我應該冇啦，如果我咁樣都6，咁其他人都唔洗溫啦

其實得出黎既結論係唔好簡單複雜化D題目，盡量講得有組織D同流暢D,用多少少vocab就得ga啦，雖然我上次衰左

我啱啱先考完，好驚冇6炸。。。。